window 10 藍mon

開機入window果陣出現藍mon 個代碼係inaccessible boot device
試過用底板內置顯示卡入 有時入到window 有時會出藍mon
但用返amd顯示卡開機就一定藍mon
想問係咩問題同點解決

Google the code please

win10極少藍mon

多數係driver裝錯 入safe mode刪左個driver再開機重裝

唔得就拆淨system disk 開一次機 得既話 做一次clean reboot

自己google 咩叫clean reboot

我連safe mode都入唔到 google過都係叫入safe mode